90年代起有冇人喺旺角場附近執過踢出嚟嘅波？

記得當年東方對南華一場炒咗3-4個波出街